【粟米牙】連登仔有冇牙黃問題?????

刷極都唔識白

好核突
洗牙算啦屌